第一次夠錢坐豪華位番hk

仲要係cotai

得包kitkat/eco餅

garden 呀

渣ga

贈券

係咪有麵食？
試過搭一次turbo jet 坐豪華位
無啦啦沖啲出前一丁碗麵出嚟，心諗做乜鳩

尊豪位有紅酒

無坐過turbo jet

cotai 得餅食，turbo jet 先有熱食

船票贈卷

破產仲坐頭等 其實300 幾要幾窮先要開post 呢

得啦，你威啦

??

見過有人食杯麵, 以為有提供
問完好似得金沙會員先有

落船去7-11 食唔好

你去賭錢佢會送比你架喎.

Ching有錢到呢

上船前買定都得啦 新碼頭有ok

破產都有錢過大海

呢個問題太on9

你好爸打, 破產都有錢過大海